有無睇solo leveling,估唔到韓漫都可以咁好睇

畫得好撚靚，以前睇開日漫，估唔到韓漫可以咁高水準

仲有無韓漫介紹

邊到睇